俾個賤男玩

佢係我公司同事黎既 本身見佢個樣幾乖咪主動whatsapp佢 傾左幾個月 開始會好在意佢 但成日都係我主動搵話題 ，佢都係打好少字同覆emoji,約過幾次收工係附近食飯 睇過一次戲，咁我做晒主動暗示晒對佢有野

之後有次佢係whatsapp問我 ：其實你係咪對我有野？定你覺得我對你有野？

我：做咩突然咁問....

佢：如果我之前有啲咩令你產生誤會 唔好意思 不過我又覺得我冇，我對你無任何其他諗法，只係普通朋友， 希望係我自己多心啦

之後我喊左成晚 死賤男 玩弄小妹感情

打埋d咁既野做假膠博乜？

你賓周幾大先

男男爽呀

叫佢同你互射返兩次先啦